好耐之前畫嘅圖

唔係好識畫人

用咩畫

sai,用左唔係好多時間所以冇咁好睇

以為有袁生睇

唔講以為係cap圖

《粉侠传》